Testando o Compilador

	java -jar OCCompiler.jar <inputFileOCLCode>
	
Modificando o XMI
	O arquivo .xmi fica na pasta src/Test/ a parti do diretorio atual. 
	Mantenha o mesmo nome do arquivo caso mude alguma coisa.